有冇人覺得人性太醜惡想一世摺埋？

我想改變世界

就係人性醜惡，想探究吓唔同人嘅本質如何

諗起都興奮

我覺得自己太醜惡, 所要應自我封閉, 免得成為第二個希特拉

You and me both, you and me both

就係世界太邪惡，先需要有好人，係呀呢個諗法聽落好on9呀
但就算世界幾fucked up都好，就算做既野幾微不足道，只要有心，我相信可以影響周圍既人！
樓主，come on

真心咩

所以我都好努力做緊個好人
我相信我會影響到身邊既人一齊做好人
無論個世界幾醜惡都好 我都唔會做其中一分子

信有因果報應
人地幾醜惡都係人地嘅事
佢地受得起個報應咪得囉
自己做返好自己就可以

人太醜陋
曾經好想將來做呢類既野
但怕接受唔到人性既醜惡
利申成日感受到人既自私自利
覺得厭惡既同時亦努力嘗試相信世界仍然有美麗既一面 總有d人愛既人
但我最撚憎d疑似樂於助人既人成日周圍同人講自己幾大愛 成日做義工etc
真係由心幫人既話根本唔需要人地認同自己既付出
周圍同人講博人地好感只令人反感
如果真係咁不滿付出冇回報一開始就咪撚付出
唔好付出完係度叫春話自己成日做兵
乜撚野對人好但得唔到回報呢d天方夜譚野

Agger 如果接觸d仆街既話唯有盡量疏遠
D仆街咁賤咁撚自私咁撚鍾意玩攻心計係佢地既事

屌見到有咁多呢種諗法既人好熱血！

我傷心既只係點解我咁遲先醒覺，咁遲先有呢個諗法，點解我唔係batman,punisher，點解我冇能力去拯救世界
而家能力所限，但我會變得更好！我需要時間！但而家我都希望帶啲正面影響俾身邊人！少少都好呀屌！一步一步慢慢黎！屌！希望我keep住呢個on9諗法！YUP

Law of attraction
可以attract + affect 身邊既人變得正面